唔知幾時開始好似每分每秒都subconsciously thinking of一個女同事..

是否已沉船..?

點樣subconsciously thinking of牙=.=

How should I begin? It's like the ugly person's idea of his own face. He seldom confronts it, but it accompanies him in every action he takes, every belief he holds, every sentiment he has. Only in this case it's that of another people's face, and it's the face of an angel..

邊個淫蕩啊你淫蕩啊

你唔覺意串埋我==

茶左勁耐字典先明